{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-IENKI-IENKI/GM0022100657020/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cloud Vest Man - White"
    },
    "text": "ブランド[BEAKI] IENKI IENKIの男性用Cloud Vest Manは、IENKI IENKIメーカーから発売された製品です。 FW22 / QM2X38IK41 商品番号を持っています。 このベストはベーシックなダウンベストデザインを持っていますが、明るいアイボリーカラーでデザインされ高級感を表現しています。 表地は100%ナイロンで、裏地は100%コットンで製作されており、綿毛95%、羽毛5%で充填されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。 2. 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 5. 製品は開いて保管する必要があります。 6. 火気に近づけると火がつくことがあるので注意が必要です。 7. ダウンの特性上、一部の縫製線から毛が抜けることがありますが、これは自然な現象で払い落として使用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドはBEAKI IENKI IENKIです。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このベストはベーシックなダウンベストデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "このベストのカラーは何色ですか？",
            "answer": "このベストは明るいアイボリーカラーでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このベストの表地は100%ナイロン、裏地は100%コットンで作られています。"
        },
        {
            "question": "このベストの充填材は何ですか？",
            "answer": "このベストは綿毛95%、羽毛5%で充填されています。"
        },
        {
            "question": "このベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に弱いですか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管方法はありますか？",
            "answer": "製品は開いて保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "火気に対して注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火がつくことがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品のダウンは抜けやすいですか？",
            "answer": "はい、ダウンの特性上、一部の縫製線から毛が抜けることがありますが、これは自然な現象で払い落として使用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 455
    }
}